其實用iphone既人高人一等快人一步，對不對？

對

不對

連lihkg+都快人一步，

對
自從我買咗iPhone 7 Plus發覺自己高咗，行路大步咗，講嘢大聲咗，就連碌鳩都大碌咗

呃正評

依度過半數啲人都係無得用HKG+轉過嚟

Lihkg開始有傻閪出現

妺妹很痕 對不對？

不要分化